有冇人試過MacBook air intel version download唔到嘢

下下話我hard disk full

Push

可能真係disk full.......?

啱啱洗完機咋